放底一段歌詞去記錄每日嘅心情同發生過嘅事

21/2/21-絕 😢😢
我只能獨處
背後全沒有支柱
甚麼叫絕望
抬起眼望望

歡迎大家一齊放底

新一章 不發夢
不執意 感情中
她錯花太多心血後看通
當青春 不夠用
吹一遍 輕熟風
轉眼智慧滿身 路上步步有風

表面風光 內裹陰功😢😢😢

身可以留得低 心恐怕留不低 身份也沒憑沒據你認錯我那位 惋惜我們依歸 給一位舊情人反噬 原諒你太愛她把我作代替

有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志 太沒意思

留得住個人留唔住個心都冇用啊，唉

愛若能堪稱偉大 再難捱照樣開懷😢😢

22/2/21-斷點
這條舊路依然沒有改變
以往的每次路過都是晴天
想起我們有過的從前
淚水就一點一點開始蔓延

今日經過我同你之前大時大節都會去嘅地方，
從朋友口中得知，近排你過到都唔太好
好可惜我有名份嘅時候唔識得點去做
到我宜家想做嘅時候就冇名份
諗翻起之前我最無能為力嘅時候，
得你一個會支持我去愛我。
我吻過你的臉，所以我都想你過得好一點

估唔到都有巴絲係到留言，雖然好少
歡迎大家一齊留言啊
雖然我講野1999
但我盡量每一個留言都會覆架🤣🤣

lm

難延續嗎 就要刪除嗎

唔好淨係L M啦🤣
你都可以試吓喺度記錄下

唔好咁輕易放棄呀！

唔開心嘅話不妨試吓自己一個落樓下喊一喊

談情在這刻太荒謬
有某些隱憂恐怕父母也不能既往不咎

唔單止談情
根本連呢個世界都好荒謬

23-2-21 追風箏的孩子
追風箏一對傻瓜
相信愛情童話
當天初戀想過成家
會有一點荒謬嗎
愛到愁雲傷疤
發覺信仰有偏差

有冇人同我一樣都係傻閪信相愛情童話？
雖然都分開左兩年，但我都相信我可以追翻你
我真係好掛住你

若是像我般戀上別個還想你會抱著我可不可
前度再好都要割斷再成為記念

回頭看最初多快樂 記得嗎

喺香港地 為何多一個你

給我一首歌的時間

而既然分開了 何必又想打擾
為何愛人丟低了 才來明白對方緊要
而既然分開了 問好亦不必要
原來我仍想知你 與情人近況
可會對我懷緬

24-2-2021

24/02/2021

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

愛情好像流沙 我不掙扎 隨它去吧 我不害怕
愛情好像流沙 心裡的牽掛
不願放下 OH BABY 讓我這樣吧

24/2/2021

現實裡裝英勇難避免
成為了不懂哭也不想笑的一個漢子

然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見 那日離棄我 原是你損失

長命先可以撐過去

24/02/21-每當變幻時
懷緬過去常陶醉
一半樂事 一半令人流淚
夢如人生 快樂永記取
悲苦深刻藏骨髓

雖然首歌好舊，但幾好聽嘅
球場開翻一段時間，今日心血來潮自己一個去球場踢波。
諗翻起之前中學同班隊友著住件校隊波衫係球場榮辱共享嘅日子。
發現人就係咁，所有野都係失去左先識想念,珍惜
好掛住曾經義無反顧去愛我嘅你
好掛住著住校服無憂無慮嘅日子
好掛住以住無病無痛健康嘅身體

曾經最深愛嘅人，無論過幾耐都唔會忘記。
用殘忍嘅方法，去令我上一課，
佢嘅離開，點都會令我地成長。

點都會記得
但大局已定，已成過去
只可以閑時拎翻岀黎回昧

住係香港地 我愛香港地

有野想同人講，想對人做？
係嘅不妨試下
加油啊巴打

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 學會緩緩放下
將那年華 來活化
放在心底熱一下

一齊之間好多回憶我都會銘忘於心，
但隨住時間嘅沖洗，慢慢忘記左一啲細節。

巴打想喊就喊啦
男人都有情緒都有煩惱
唔洗再裝英勇

人一生都會遇過好多過客。
竟然大家都有拍拖
唯有祝福大家過得幸福
同埋今次唔係再發生上次嘅錯

花在風中 搖來搖去 搖來搖去
我對你 想來想去 想到半暝
希望月光帶你回到我身邊

我需要你 需要你 需要你陪伴我
好想要你 想要你 想要你陪著我

不知道你在哪裡

呢個真
雖然新年都過了
但我都係到祝大家身體健康
唔會中武肺
百毒不侵！

有啲牽掛係自己唔想放底
但有陣時唔放底只會好辛苦

希望風可以將我嘅思念傳達比你

比起我，更想你活得更好
更想宜加陪緊你嘅比我更好

唔好意思
有時諗點先可以覆得更好
有時唔得閑
所以隔咗幾耐先覆到大家
但我應承大家我每一個留言都會覆
歡迎大家一齊每日上黎放底段歌詞

唔會 我相信自己係最好嘅 係佢走寶

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景

沉睡的凶猛在甦醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

我若 掛念你望照片撫摸你面龐
25/02/2021

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨
明日我 如常過
沒想起你丁點

我不會

我不會讓你哭泣難過
忘了對不起
也不會讓你一個人獨自傷心
這首歌想寫給你
其實也是想提醒自己
不該忘記曾經說出口了
答應你的事情

希望你會令到佢後悔
加油巴打💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

夜晚係車望到霓虹燈都會諗起呢首歌😢😢😢😢😢

太易動情真係一個最壞罪名
可能人哋對自己好少少，已經鐘意左人地。
可惜人地對每個人都係咁😢😢

再不再見
有幾多情侶講再見真係可再次見到？
放左手係咪就冇可能再次一齊

有幾多人好著重尊重
但因為愛一個人耐放底左？
我係

就將過去嘅餘溫變成回憶

不該忘記曾經說出口了答應你的事情
我不會要等失去後才懂得去珍惜

如果真係有左佢快活無可比
老套講句記得珍惜啊

因為成長 我們忽爾間說散就散
可唔可以唔好再用離開去教我成長

25/02/21-百年樹人
在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代 若看不開
只不過從此沒有這麼緊張一段愛 未曾捉緊你那樣放開

在我最無力為力，最唔成熟，最一事無成嘅時候
遇到一個我想照顧一世嘅女仔
當我成熟左啲，有翻啲能力嘅時候
呢個女仔已經離開左我
我仲好想照顧你，但我已經唔可以
希望你會再遇到一個好似我咁想照顧你一世嘅人

唔想佢後悔希望佢會知道+接受我嘅好

我多謝你哋就真
有你哋嘅留言我得閒冇嘢做先有一啲野解下悶
不過都希望嚟緊會有更多人喺呢度每日留言
不過我私心希望正評快啲多翻過負評

點樣死 點樣生存 莫非話我無撚用

走了嗎 你想走我不能留
好多人嘅結婚對象都唔係自己最愛嘅
包括自己好多朋友在內
如果呢度有巴絲係讀緊書嘅大學生中學生都好
你哋咁啱又有另一半嘅話希望你哋可以好好珍惜
因為呢個時候嘅戀愛係最純真
希望你哋可以創造出一個童話故事

唉，生活好苦，但都要堅持生存
唯有為左生活而生存，唔好為左生存而生活

佢要離開香港
上山頂目送架機走

咁你哋關係如何？
longd定散左？

散咗
大家都知其實唔係鍾意到天長地久嗰隻
亦都唔會為呢段感情再付出D咩
只係望住段關係掙扎到最後一晚
覺得好傷感

我覺得每個人都會經歷過一啲咁嘅嘢
有緣無份
希望下次你可以搵到一個可以同你天長地久嘅人

多謝你